週日獅子銅像崇拜區 #adore#

靠五號仔，我們生命被改變，何等奇妙恩，
我們讚美你，你救贖我們不惜代價，何等奇妙恩，
我們讚美你，因為獅子的大能，因為匯豐的大能。

$100 PLEASE